蒙面法立法 扮小丑有冇得諗

馬戲團請唔請人

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

著muslim 唧burka, 香港係有宗教自由

其實緊急法先係主菜
從此所有法案都可以繞過立法會

扮乜鬼呀
無視呢條法律咪可以

咪撚joker

美國人對小丑既心理陰影面積唔係一般既大，唔知會唔有負面影響，要做啲research 先好，唔好話因為《Joker》對香港人現況好貼切所以去扮小丑鶳。